係時候討論下"後支爆年代"

睇個勢 中共解體已經在所難免 大家預測下到時咩景象

【突發】廣州出現蒙面黑衣暴徒襲擊無辜市民

咁早打J

巴打有冇見過之前支那文宣話我地裝修中資 係一張裝修後既中銀/360 下面加句中國境內發生既排華事件
而家D支那文宣可以當回力標用了

認真咩? 佢地人食人都唔會反共

噫 好 我射了

咁叫在所難免？十劃都未有一撇啊

傷身啊巴打

鳴呀

相信支爆已開始。

清朝由庚子拳變(義和團)到辛亥革命,共十一年才衰亡。如果由鴉片戰爭起計,則要七十二年。

古羅馬帝國,要用百幾年衰亡。

今時今日, 資訊,交通, 物流, 科技, 軍事, 人流, 資金流, 外種新陳代謝都比以前快, 但要完全支爆,都可能要十年八載。